1- Cloner le projet 
2- Faire un npm install 
3- ionic serve pour le lancer (en local)
3 (bis)- Utiliser Cordova pour lancer sur un device
5- Pour se connecter : - Soit créer un compte 
                       - Soit se connecter avec le compte de test : email : test@babacar.com mdp = 123456
                       
